[基本法]遊行示威罷工的權利

基本法呀！

除非你同我講公務員唔係香港居民

利申基本法CRE 100分

聽日一齊去

我決定罷工了！

你呢？

仲有無人罷